不得不承認，朗奴高文係有啲料到。。。

1：0

雞哥

新碧咸入波

雞樂哥(小跪)(特大雞)

蓋。。。

吊你老帽

典

２：０。

當初靠高文哥提攜佢

今場咩賽果高文哥都贏

賓當年係南安頓普做球探阿發掘佢

卡爾獲加影衰哂卡爾獲加

痴能線 ３：０

Ching 56k?

迫害岩士哥

係我嗰邊高文sir仲教緊修仔

邊能個賓？

Benjinman Chow(賓摺紋周）

一陣真係3:0 我未亡人

你貼中蘭兄入波 我會選擇信你